入嚟分享下 你點溝人 點比人溝到

好鐘意聽唔同嘅人分享
佢哋點識到、溝到自己個伴侶
最後變到點！

其實女人做主動 你覺得點？

主動過一次 被Fdzone了
唔係好想再做主動個個

你巴定絲先
女追男隔層紗

150矮絲

其實正常樣既絲 男仔都唔會點拒絕
一係你追個個好靚仔 好多女追佢...

都好多女埋佢身

咁難D

我由出世等到而加

繼續等

[member我真係好難好對一個人一見鍾情 ][/member]

On9啊我

打機識 一齊左3年 之後無下文

咩無下文？ 突然分手？

當我係咩

咁啱啊
本身想改捲起朱千雪

可能一早mark定左

真係好有氣質

同其他垃圾老泥mk明星冇得比

咁好嘅
Jealous

最後咪做左3年兵 無下文

邊個負皮我？
做乜啊

唔緊要 都過左去啦
向前看！！

主動過2次都冇好結果 不了 情願拖都唔拍

係 覺得一世都唔會搵得返個種感覺了
對佢地幾好都好 班仔唔會珍惜主動既女

好想拍拖啊

多謝絲打

比你地講到主動嘅女 根本係垃圾

根據遭遇判斷 樓主樣子應該麻麻?

女追男係易啲到手
但代價係男好多時有食唔食
女追男嘅關係無咁穩定/長久
相反男追女 女會諗多啲先開始